有時見到識嘅人成功 心入面會有啲唔舒服

唔係話想睇人仆街

不過見到人過得好過自己就會咁諗

點解會咁

我是咪一個仆街

點解唔係鄧佢開心 向佢學習？

唔抵得

人地努力果陣你唔知者

咩心態

我會

自己廢但又眼紅人

會有種why not me 嘅酸味

因為本身睇人唔起

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

因為人地係大家未成功嗰陣
就諗緊要成功過你

大家睇大家好姐

可能都有少少

oh正常ge點都有呢啲比較心態㗎喇
與其諗人地點樣好過自己法，不如諗下點樣增值自己，令自己變得更好喇

樓主你呢種人叫做太監心理
The world will be better off without you

心術不正

又嚟啦...

樓主同埋正皮嗰班人係咩心態

你唯一可以做既就係追上佢或者離開佢
無計
人性黑暗面係人都有
你無辦法去除自己陰暗個面